250真係不死熊，又話必殺250重熊區

究竟殺重牛熊位係咪都市傳說黎

遲早死，冇不死

到你有貨時就會變成事實

True